[
	{ "question": "นโม พุทธายะ พระพุทธะไตรรัตนญาณ","answer": "มณีนพรัตน์ สีสะหัสสะ สุธรรมา"},
	{ "question": "มณีนพรัตน์ สีสะหัสสะ สุธรรมา","answer": "พุทโธ ธัมโม สังโฆ"},
	{ "question": "พุทโธ ธัมโม สังโฆ","answer": "ยะ-ธา-พุท-โม-นะ"},
	{ "question": "ยะ-ธา-พุท-โม-นะ","answer": "พุทธะบูชา ธัมมะบูชา สังฆะบูชา"},
	{ "question": "พุทธะบูชา ธัมมะบูชา สังฆะบูชา","answer": "อัคคีทานัง วะรังคันธัง"},
	{ "question": "อัคคีทานัง วะรังคันธัง","answer": "สีวะลี จะ มะหาเถรัง"},
	{ "question": "สีวะลี จะ มะหาเถรัง","answer": "อะหัง วันทามิ ทูระโต"},
	{ "question": "อะหัง วันทามิ ทูระโต","answer": "อะหัง วันทามิ ธาตุโย"},
	{ "question": "อะหัง วันทามิ ธาตุโย","answer": "อะหัง วันทามิ สัพพะโส"},
	{ "question": "อะหัง วันทามิ สัพพะโส","answer": "พุทธะ ธัมมะ สังฆะ ปูเชมิ"}
]